［必須置頂！！］呢條片一定要推到喺記者會上面問！！

屌你老母！你班死差佬同我解釋下
點解可以喺呢個距離開槍射示威者？
當自己打獵？？

求求大家幫推

推啊！

咁強嘅料，一定要食住上

推

多謝你！

一定要做大佢！

「阿Sir你解釋下
槍係唔係可以隨便用？」

仲有人叫唔好打？

好撚嬲

推！同殺人有咩分別

721

邊撚個再叫唔好打？
我會喺最前線綁住佢，送到黑警盾前
屌你老母！！

721 721 721

阿Sir你答完呢條問題
我仲有一條想問你
有關7月21日喺元朗，你哋嘅調查進行成點？
點解仲未有暴動起訴？

希望係叫黑警唔好打

果條八婆係見到義士拎起枝棍先開始叫唔好打
屌佢老母下次希望佢行行下街比狗捉比狗姦

屌你老母 推啊唔鍵好再沉啦仆街

屌佢啦，唔使理佢照打
佢夠膽埋嚟擋就一併打埋